【立場行先做乜都啱】Band友制造噪音 ＝ 公民抗命式遊行

傳送門
黃議員督灰：工廈又打BAND喇